幾時散水比較合適

一定一定要mon post/ 入tg group
見到有消息話警力加強
而又已經過咗不反對通知書嘅時間
就應該要提醒隔離左右嘅手足
並且盡快安排走嘅路線
然後走人
如果唔係就會變做626警總同今晚咁太遲走

通常喺呢啲時候會特別多人（喺網上）嘈話到底應唔應該走
其實我有少少懷疑啲狗專登混淆視線

求集思廣益

sor好似有啲1999
而家一路睇直播好驚
屌我仲未做完ies朝早8點就要交
但係完全專心唔到